做it或者成日對電腦文員既你有冇護眼心得

唯有偷懶囉

利申 P 仔

我以前戴電競眼鏡(橙色鏡片果種)返工

防藍光眼鏡（好似咁叫）

下載藍光阻隔程式

用防藍光鏡片
用後長時間對電腦mon都唔會眼痛

將個桌面變做綠色

定期睇眼科
食藍莓素